我部Laptop開唔到...

我部Laptop係Trekstor surftab duo w1，我上一次睇完Netflix之後熄機就開唔翻，試過叉電都冇反應，有冇啲乜嘢方法可以開翻機

買過部新

充電擺幾日就得

但係佢充電冇著燈

車，原來係tab，laptop你個頭
無電到咪check電池火牛，呢兩樣都唔關事先check其他野lo